7點半，東張直擊馬明開廠＜降魔的＞

開定先，留名東張直播馬明開廠

幸美：馬明吖，今日揸呢轉的士感受會唔會好唔同吖

連架的士都綠色